
# Symmetrisch

## 2
DER ANGRIFF ERFOLGT ZUR TEEZEIT DIE WUERFEL SIND GEFALLEN ICH
KAM SAH UND SIEGTE TEILE UND HERRSCHE
## 3
BJJJ
ENIGMA
## 4
DER STAAT BIN ICH ES IST AEUSSERST SCHWIERIG ZU REDEN OHNE VIEL
ZU SAGEN ICH MACHE MIT JEDER ERNENNUNG NEUNUNDNEUNZIG
UNZUFRIEDENE UND EINEN UNDANKBAREN LOUIS XIV

Ja, es geht: OsHdDApsMlewynzupseDdAuGmsiwKwxKwJZvkwD gzvmdJBsRiqinmqvzqnywptY tCakkrslqsnCAguiZzutrAeFyCrstvmE uFupGiIrGnwvfNECAsutLBxuqwseDDsNDldrAzs syEqaEmftKvDhowwBCtOuO
## 5
0001 0010 0110 0111 = 4711
1000 1101 | 1000 1101 = Schlüssel
1001 1111 1110 1010 = 40'938

# Asymmetrisch
## 2
Felix Muster & Harry Hasler, PIN 1234
Wenn ich es als Harry Hasler entschlüssle, kommt gibberish heraus und als Felix Muster zeigt es mir den korrekten Text an.